有冇ching記得之前有間乜中世紀武器咖啡店又係呢個手法

記得有好多post
不過剩係搵得返一個

Only find this

應該都係果幾個老細搞